譚仔啲豬肉同豬潤邊度嚟

記得上一兩個月係冇豬膶

員工D肉同內臟

豬肉出在豬身上

口感似雪藏野

巴西

好似係

大陸掛

依家有返

港豬肉港豬潤

喺豬度嚟囉
唔通雞呀

樓下想食碗豬什都冇

有幾多人唔睇新聞

喺樓主度來

急凍豬肉 雪藏豬潤

狗都唔L食

我估係內地急凍豬

急凍野唔會隻隻驗

急凍豬